асинхронно парсит номера телефонов с автио, используя пакет multiprocessing. на авито номера телефонов выводятся в виде картинки. парсер распознаёт текст с картинки. предполагается, что ссылки уже получены поэтому они прописаны хардкодом.

пока не используется пул запросов поэтому одновременно открывается много браузеров. при большом количестве адресов это приведёт к зависанию ОС